超帥牙籤仔定樣衰巨根男？

超靚仔 萬人迷 啲女排隊俾你屌 但屌完啲女會嫌你又幼又短又廢

好撚樣衰 除咗叫雞同老強之外都無乜會機會屌女 但又粗又大又勁 屌到啲女噴晒水

超靚仔
佢仲有個屎眼可以畀我吉

屌 我話你想做邊個
我問題 我無講清楚

樣衰既連屌女既機會都冇
點知你巨根咩

唔用下面仲有手指，脷或道具代替
醜男？ 見到個樣都唔開胃啦， 何來有性慾

咪話叫雞老強囉

俾個負皮自己

有撚用咩要自己比錢

我比碧咸屌過但無咩FELL
我比八兩金屌到噴哂水好撚爽
你自己話啦

比你講左先

即係點

巨龍金